
                      Un 7.5 sobre 10. Es una estupenda película, muy buena y lo que mas destaca es la increíble actuación de Luke Evans , que ya venia sorprendiéndome(Fast and Furious). Otra cosa que me gusto fue el que pusieran a Vlad como un sentimental y no un terrible monstruo que se guía por su afán de sangre. Lo único que falla un poco (quizás algo más de lo que esperaba) es el final. Me hubiera gustado que pusieran otra actriz como novia de Vlad o no se , un final mas sorprendente, En resumen todo tiene sus cosas buenas y sus cosas malas, en mi opinión volvería a verla.
        
            